頭條新聞---召喚讚賞師

今晚頭條新聞最後一集，以後好可能都唔會有得睇
所以我想召喚讚賞師幫手寫封表揚信俾頭條新聞，感謝頭條新聞台前幕後31年黎嘅付出同埋當係我哋對港台嘅支持做表態

淘寶誇誇群

push

幾好

推

自推1

2

3

上個禮拜先高汁 重溫返六月

集集都高汁

別 恨自己生於這悲情世代
怎麼永垂不朽 轉眼亦已不再

推爆Youtube view數

推1

推2

冇人推

Push

Push1

多謝幫推

Pish

想知封信上款係咩？
係港台？定係廣播處？

我都唔知所以要召喚寫信師

啱啱睇返哂咁多集
最印象深刻既 都係呢集 頭五分鐘真係睇到眼濕濕

推呀港台有睇到架

推咗，撐香港電台

留名